有間黃店就嚟頂唔順今個月可能執 大家可唔可以幫下手懲罰

條Facebook link 有食物圖片 睇落去幾吸引

黃色經濟圈

Pishhhhhhh

毒撚一個 無得食pish

推

Push

咁不如租第二個位？

應該要騎牛搵馬，tommy話有同嗰兩公婆講過
建議佢哋做住先，搵第二個業主

app管理員快啲放上告急list

上星期食過午餐唔錯架

P